[食屎] 今日買外賣係咪排到仆街？

屌 仲落緊大雨

係
林鄭同炒樓張：有marie買外賣比我係office 輕鬆食 你班港豬

茶記開始多人

行連買成30分鐘

天晴到好撚熱 邊有雨